Het was Norman Druce.
Hij keek haar ernstig aan, merkte de bleekheid op van haar gezicht, het verdriet in haar ogen.
Hij bloosde en werd toen bleek, en hij wierp een vluchtige blik van haar op Trafford met een verbaasd, geschrokken blik.
Esmeralda, plotseling op de hoogte gebracht van zijn aanwezigheid, begon ook.
"Ben je hier?"
ze zei.
"Ja," zei Lilias glimlachend; "Norman is hier, en Ada Lancing, en een of twee anderen.
We dachten dat je saai zou zijn! '
HOOFDSTUK XXV.
De opwinding bij hun aankomst had een flush opgeleverd Esmeralda's gezicht, en niemand behalve Norman merkte de verandering op haar, maar er werd opgemerkt dat Trafford er bleek uitzag en zo ernstig, zo niet ernstiger dan van ouds.
